
### Objetivo

Vamos a construir nuestra primera aplicación web combinando todo lo aprendido hasta ahora en HTML/CSS y Javascript

El objetivo es enriquecer y mejorar la aplicación base, para entender el comportamiento de cada componente en nuestra app.

#### Reto

Una vez comprendido el funcionamiento de una API y como consumir recursos de una base de datos, podemos construir cualquier app atacando a cualquier API pública. El reto consiste en construir una webapp con otra API y la temática deseada.

> Las APIs deben ser públicas y de fácil uso (evitar APIs que requieran token de acceso)
